明天繼續返工哭喪區

香港人 返工!

九點返工 缺一不可

唔返工邊有錢支持個抗爭

公司都無人罷
上次大三罷好撚多人響應

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？